有冇人好憎自己，覺得自己係零？

屋企係中學嗰陣離婚，阿媽搬走左
呢個係我人生第一個低潮期 但我唔識處理
返學俾人蝦到轉校，返工俾人恰到遞信，揾工揾到好頹，

加上半工讀但d野又唔識，d同學討論功課我又唔識應人，好驚俾人以為我唔做野，依家只係人哋叫我做乜就做乜

本身又無朋友，就算身邊另一半再撐你，都食唔晒d負能量，唔想辛苦人又辛苦自己，自己放棄自己都唔想連累人，所以我唔想浪費人地時間，對唔住

可憐人必有可恨之處，因為我真係好廢好失敗，是零。

衰過你

我都知世上好多人慘過我
但我真係覺得自己好廢 好憎自己

共勉之啦 至少我都咁憎自己

至少你係靚女

希望你揾到份好工，同讀書順利

我都希望你會好過我

最少你係靚女